=begin
=ToolInsertMacroアクション

引数で指定された((<マクロ|URL:Macro.html>))を実行します。引数を指定しなかった場合には、((<[マクロの実行]ダイアログ|URL:MacroDialog.html>))を開くので、実行するマクロを指定します。

編集中のメッセージをコンテキストメッセージとしてマクロを評価し、結果の文字列を本文のキャレットの位置に挿入します。


==引数
:1
  実行するマクロ


==有効なウィンドウ・ビュー
*エディットウィンドウ

=end
